Telegram死ser?

不停connecting

+1

仲以為自己wife問題 3g/wife轉左幾次都load唔到
唔撚係太安全所以比人攻擊呀嘛

已經死左成個鐘

開返了